今日立法會MVP投票

朱凱迪
毛姨
范國威
涂謹申

邊位？

利申我揀朱凱迪

黃毓民

全部人努力
選乜春

我有啲驚佢會死左係度
到時建制拎到同情光環就仆街了